寶達村有3便衣黑警

剛上小巴時見到有3個大隻佬便衣黑警背住背囊落左警車入商場，之後警車立即駛走，各位小心

不要被捕
不要被消失

1. 制裁TVB

尚欠 57,018 人聯署，11月9日截止。

推左成幾日都推唔起 連TVB呢條仆街都制裁唔到
抗爭? 不了

黑警已正名為死曱甴

好想拍死晒佢哋